洗咁多錢咁垃圾垃 圾獌係咪班霸?

好撚廢囉